2018-2019年度 香港警務處有206億budget維穩啊！！！！！

D錢用來做咩既呢

簡介
香港警務處(警隊)維持治安，主要是透過調派軍裝人員到各處巡邏，清楚展示充足警力及其高度靈活調動性。警隊藉着不斷監察罪案趨勢、仔細部署公眾活動安排和應用經改良的指揮及控制電腦系統，有成效及有效率地調配警隊資源

唔怪得要洗咁多錢啦
好抵啊

同場加映
基於近日警察的英勇行為 應該檢討一下警察薪津福利

講錯係2019-2020年度

推

唔好相信人地兩檢果個冇人理